bitcoin好快會上月球

咩美股都係垃圾

一炮歸西不是夢

何止月球，天堂都有得你上

我好多LTC坐等升